【由上而下都好賤種】皇馬前主席炮轟佩雷斯：早想擠走C朗

最近關於C.朗拿度想要離開皇馬的消息沸沸揚揚，幾乎全世界球壇都知道一件事：C.朗拿度向離開皇馬。而當初力主引進C.朗拿度的前皇馬主席卡爾迪魯恩也對此事發表看法，他認為皇馬失去C.朗拿度，是因為現任主席佩雷斯。

在2009年7月6日，C.朗拿度空降班拿貝球場。在C.朗拿度的歡迎儀式上馬德里萬人空巷，聲勢浩大。在2009年新賽季開始後，佩雷斯頂替卡爾迪魯恩重新回到主席的位置上，但C.朗拿度的這筆交易其實是之前的皇馬主席卡爾迪魯恩的得意之作。

《全市場》報導，卡爾迪魯恩稱：「我們在2008年12月和C.朗拿度達成協議，在7月6日，他來到馬德里。C.朗拿度在談判中起關鍵作用，他非常渴望來到皇家馬德里，同時他希望能以和平的方式離開曼聯。」

「但現在C.朗拿度離開皇馬，將留下一個無法彌補的空白，要找到一名冠軍級的球員，並且能全賽季參與比賽，每個賽季攻入50球，這真的很難。C.朗拿度已經在皇馬這樣做了9個賽季。（C.朗拿度在皇馬的9個賽季中，只有3個賽季低於50球，但均高於30球）」

「當年在皇馬，佩雷斯就試圖破壞我們已經與C.朗拿度達成的交易，從那一刻起，他就與C.朗拿度建立衝突的關係。 而現在C.朗拿度意識到佩雷斯沒有真正地重視他，現在這一切達到頂點。C.朗拿度希望得到更高的薪水，這對於優秀的員工無可厚非，但皇馬卻只打算給尼馬雙倍於C.朗拿度的工資。」

卡爾迪魯恩表示：「佩雷斯為皇馬帶來了一些偉大的東西，但是他最大的問題是他不懂得尊重皇馬隊中的功勳球員，看看發生在卡斯拿斯以及魯爾身上的事情吧，他們是皇馬傳奇。」

屌你老母佩狗
食撚屎啦

皇馬只係一間大公司咁，唔會講人情味

等睇farewell

呢啲先係真朗迷
唔似嗰啲黃狗 喺度幫佩雷斯含撚

我覺得球迷果種賤 係足球界no.1

所有皇馬人都畀佢哋洗到乾乾淨淨 玉潔冰清

簡直就係嚴人寬己 不知廉恥既代名詞
球員未必係最賤
但球迷一定係最撚賤 最垃圾

你地一定係死疤狗

去祖記再踢9死皇馬啦